好奇 究竟有幾多警察覺得自己有大部份市民既支持

尋晚都至少有三條片 見警察比一堆上年紀街坊鬧
加上有人係上面掉野落去....

其實有無人相信沉默大多數撐警說法？

［勇武派必睇］廿年前上水先賢用開山刀、石油氣對抗防暴狗

借個位

香港好多中年人為生活唔出聲唔代表唔憎警犬

鬼門關入面既沉默大多數

我意思唔係普通市民
而係警察前線自己有無人會信
好奇

共產黨話十四億人支持
金仔全北韓支持
香港公安獲全球支持都合理啫

諗過呢個問題
佢地其實圈子好細，上左年紀自然少朋友
後生又無腦，FB可能like埋D支持香港警察專頁
所以錯覺以為自己好多人支持

大部份

佢哋只會LIKE藍C FB 同SOCIAL MEDIA
睇紅媒